頭先係Nara食飯果位師兄，你醒下啦

你地食完之後，個女仔話出一出去，其實係係隔離望住你等你埋單。
你一埋左單之後條女就刻返黎啦⋯
仲有 睇條女衣著就知擺明當你係兵，你仲問人有冇興趣睇波，條女都唔知點答你好
早日回頭吧啦 師兄

條女點既衣著

同問

黑色連身短裙，露背露腰

個餐幾錢你估

間野大部分都唔貴既 應該5舊到

問人有無興趣睇波
你喜歡孔子嗎